隨著時間的推移，我們很清楚上帝在我們心中做了什麼，現在我們坐在這裡，一起開始一個全新的篇章。WNBA球員瑪雅·摩爾與喬納森·艾恩斯結婚，喬納森·艾恩斯是她幫助從監獄中解救出來的男人|茉莉花·格蘭特| 2020年9月17日| Essence.com
北卡羅萊納州立大學行星科學家、自稱“金星福音派”的保羅·伯恩說：“要真正抓住這個問題的核心，我們需要去金星。我們需要儘快去金星——《尼爾·帕特爾》——2020年9月16日——《麻省理工技術評論》
每次他拿到球，我的心跳都會越來越快。加拿大青少年是世界上速度最快的足球運動員之一|朱利安·麥肯齊| 2020年9月16日|五歲38歲
它的技術是每年銷售超過10億部智能手機的核心。Nvidia正在收購軟銀的Arm芯片部門，這是有史以來最大的半導體交易《財富》雜誌記者Claire Zillman，2020年9月14日
還需要更多的研究來證實這項研究的發現，並理解它們對這些年輕的心臟意味著什麼。大學運動員在新冠病毒-19後出現可能的心臟損傷跡象| Aimee Cunningham | 2020年9月11日|科學新聞
我腦海中浮現的問題是：在巴黎市中心到底有多少卡拉什尼科夫衝鋒槍和火箭發射器？阿亞安·赫西·阿里：我們的職責是讓查理·赫多活著|阿亞安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸
但這一“Truther”陰謀論的核心思想是“有人”想要摧毀比爾·科斯比。Phylicia Rashad和Cosby Truthers的崇拜| Stereo Williams | 2015年1月8日|每日野獸
她讓她的角色充滿了堅強的女性，她們用如此多的心反抗性別歧視制度。2015年奧斯卡：每日野獸精選，從斯佳麗·約翰遜到《少年時代》|馬洛·斯特恩| 2015年1月6日|每日野獸
一種特殊的緊急情況是其核心，例如飛機在夜間失去穩定性。8501航班提出了一個問題：現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行|克萊夫·歐文| 2015年1月4日|每日野獸
《演藝傳奇》講述了她最喜歡的角色。Gena Rowlands在她最喜歡的“女人”節目《每日野獸》視頻上發表文章| 2015年1月3日|每日野獸
當他重複別人告訴他的話時，他內心深處指責他的朋友的鮮血湧上了他的臉。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
畢竟，連約翰·伯恩斯都可能不是人；難道張伯倫先生自己就不會有一顆同情他人的心嗎？上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德
求你轉離罪，擺正你的手，潔淨你的心，不犯一切的罪。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
當她看到他跟在她後面，從她身邊向房子走去時，她的心因恐懼而劇烈地跳動。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
因為死亡是憂傷的結果，它壓倒力量，心中的憂傷垂下頸項。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣